{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6572&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔스카이파크제주1호점"
    },
    "text": "済州空港から7分の距離に位置するコストパフォーマンスの高いこのホテルは、有名観光地に近く、アクセスが便利です。 人と自然が共存する平和の島、済州の都心に位置するこのホテルは、快適さとビジネスを同時に満足させてくれます。客室内では無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。バス用品は有料ですが、自動販売機で購入することができます。宿泊客はビジネスセンターを無料で利用することができ、ギャラリーも無料で観覧することができます。加湿器やラジエーターも無料で貸し出ししています。付帯施設にはビジネスデスク、コインランドリー、フィットネスセンターなどがあります。朝食はロビーラウンジで提供され、07:00から始まります。最大人数超過や未成年者の場合、入室ができない場合があり、チェックイン時の客室の割り当てとベッドタイプは保証されません。 その他の情報はホテルの都合により変更される場合がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州空港から7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような観光地に近く位置していますか？",
            "answer": "このホテルは有名観光地に近く、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室内では何が提供されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでのバス用品はどのように入手できますか？",
            "answer": "このホテルではバス用品は有料ですが、自動販売機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる無料の施設はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは宿泊客はビジネスセンターを無料で利用することができ、ギャラリーも無料で観覧することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる有料の施設はありますか？",
            "answer": "このホテルではバス用品の他にも加湿器やラジエーターも無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "このホテルの付帯施設にはビジネスデスク、コインランドリー、フィットネスセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでの朝食の提供時間は何時からですか？",
            "answer": "このホテルでは朝食はロビーラウンジで提供され、07:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合、このホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者や最大人数超過の場合、このホテルには入室できないことがあります。また、チェックイン時の客室の割り当てとベッドタイプも保証されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 455
    }
}